大家覺得邊隻啤酒最好飲

1664 blanc
真係好正

Suntroy !

Boddingtons

我都係

藍妹

Asahi

Guinness

asahi

嘉士伯係尿

sapporo

青島

嘉士伯

1664 for sure

Erdinger

Hite/Hoegaarden

sapparo 飲完第二朝柯d尿有陣香味~
不過sapparo 味道偏甜, 好麥味既人唔太岩

Edelweiss

1664好甜
愈飲愈唔鐘意

Stella Artois

陳仔咁夜仲唔訓

外國酒吧既guiness extra cold, 個陣泡係甘，屌打所有黑啤

要早起身 訓唔著

同1664 blanc 好似

我12點幾訓3點幾都醒左

samuel adam 幾濃

冇飲過，咩味？

近來鍾意 pale ale

Asahi super dry 享受每一個angel ring

如果Apple cider 就係佢

德國啤

stella

1664 女人酒 我呸

屌你老母打

Whitstable Bay Blonde

Kirin Single Malt 都好正

黑啤溝青島是皇道

1664冇野料

1664冇料到

生力

麒麟
已經入左血

Corona

Orion

都係鐘意asahi 酒氣清得勁快
飲其他好似塞住條氣咁

冇人飲喜力

Cider 邊到有 想試

1664

麒麟幾好飲

有咩啤酒係好重麥味？

Asahi superdry

bodington

藍冰
真男人

最緊要係draft beer

Belgium beer 好正

1664 藍妹

一定係青島

Erdinger > Stella Artois > Heineken = Asahi（只限生啤）

有時日本啲限定啤都幾正！

燕京惠康做特價好撚平30幾兩pack6罐

我都鍾意飲呢隻

Asahi Bluegirl Sapporo Kirin

1664女人酒 咁多人飲

白威

Stella

一定要加lime

邊度有suntory premium malts 買？

呢個post個個都係1664/stella/asahi, 是但up幾隻賣得最痕既番啤就好似好有品味咁

Corona Saigon singha

Suntory金麥 stella覺得同籃妹差唔多

asahi不解釋

x2

Paulaner

1664比小朋友飲
黑啤

Little creatures
White rabbit
4 Pines

Asahi stella

India pale ale

個個口味都唔同

Franziskaner Weissbier

係男人就要飲青島！

hoegaarden

藍冰

yebisu 金色罐，香港搵唔到有支裝賣